開心笑！開心玩！米奇老鼠！

齊齊在這裡一起
多開心
多麼暢快

曾志偉